黃Group "藍絲病患者組織"加入MeWe要你地嘅關注~繼續抽水

MeWe連結:

「黃絲欺負中國人」

最好啦